想知 聽日撳錢嘅活動會唔會令銀行倒閉

會嘅聽日即刻撳翻啲錢先 好驚冇曬

撳錢攻略

係咪要有中銀戶口先可以用中銀櫃員機撳錢？

咁收唔收手續費？

有冇提款上限？

有中銀戶口，撳錢好定排隊去櫃位拎錢好？

冇中銀戶口，又冇銀通Jetco，係咪就唔可以愛國使用中銀服務？

萬一表入面既優質分行櫃員機冇錢撳咁點算？

撳完發覺唔駛用現金住，點算好？

入完既現金係咪可以即刻用到？

唔該巴打